const quiz = [
    {
      id: 1,
      question: "Galatasaray, UEFA Süper Kupa'yı hangi takımı yenerek kazanmıştır?",
      "choices": [
        "Real Madrid",
        "Barcelona",
        "Milan",
        "Manchester United"
      ],
      "answer": "Real Madrid"
    },    {
     id: 2,
      question: "Galatasaray, Avrupa'da ilk resmi maçını hangi takıma karşı oynamıştır?",
      choices: [
        "Rapid Wien",
        "Barcelona",
        "Dinamo Bükreş",
        "Real Madrid"
      ],
      answer: "Dinamo Bükreş"
    },
    {
      id: 3,
      question: "Galatasaray'ın unutulmaz golcüsü Metin Oktay, lakabı nedir?",
      "choices": [
        "Kral",
        "İmparator",
        "Taçsız Kral",
        "Aslan"
      ],
      answer: "Taçsız Kral"
    },    {
     id: 4,
      question: "Bitmeyen 16 dakika sonunda alınan lig şampiyonluğunda Galatasaray hangi takımla maç yapmıştır?",
      choices: [
        "Denizlispor",
        "Kayserispor",
        "Gençlerbirliği",
        "Sivasspor"
      ],
      answer: "Kayserispor"
    },
    {
      id: 5,
      question: "Galatasaray, Şampiyonlar Ligi'nde en fazla kaç kez çeyrek finale yükselmiştir?",
      choices: [
        "1",
        "2",
        "3",
        "4"
      ],
      answer: 3
    },
    {
      id: 6,
      question: "Galatasaray'ın, 2000 UEFA Kupası finalinde karşılaştığı takım hangisidir?",
      choices: [
        "Arsenal",
        "Liverpool",
        "Leeds United",
        "Juventus"
      ],
      answer: "Arsenal"
    },
    {
      id: 7,
      question: "Galatasaray'ın 3.yıldızı alan ilk takım olarak tarihe geçtiği yıl hangisidir?",
      "choices": [
        "2006",
        "2000",
        "2002",
        "2008"
      ],
      "answer": "2002"
    },    {
     id: 8,
      question: "Galatasaray Wesley Sneijder'in 85.dk attığı golle Juventusu yendiği tarih hangisidir?",
      "choices": [
        "10.12.2012",
        "11.12.2013",
        "11.12.2012",
        "10.12.2013"
      ],
      "answer": "11.12.2013"
    },    {
     id: 9,
      question: "Galatasaray, Süper Lig tarihinde en fazla kaç maç üst üste kazanarak rekor kırmıştır?",
      choices: [
        "15",
        "16",
        "17",
        "18"
      ],
      answer: "17"
    },
    {
      id: 10,
      question: "Galatasaray'ın Türk Telekom Stadyumu'ndaki ilk golünü atan oyuncu kimdir?",
      choices: [
        "Arda Turan",
        "Burak Yılmaz",
        "Felipe Melo",
        "Servet Çetin"
      ],
      answer: "Servet Çetin"
    }
  ]
  
export default quiz;